"Dat wist ik niet.
Het was slechts de dagelijkse dat ik sprak grote Prendergast over mijn problemen en werd geadviseerd door hem bij u langs."
"Het is eigenlijk twee dagen geleden sinds u de letter.
We moeten ingrijpen voor deze.
U heeft geen andere bewijzen, denk ik, dan die welke u hebt voorgelegd- geen suggestieve details die ons helpen?"
